Het eGulden Team is een benaming voor de vrijwilligers die regelmatig een bijdrage leveren aan het eGuldenproject. 
Het team is groter dan dat wij hier presenteren, maar niet iedereen hoeft als zodanig in beeld komen. 
Hans, Gerard, Robert, Gerrit en Dennis stellen zich beschikbaar om een gezicht aan eGulden te geven. 
Zij noemen hun specialisatie en motivatie en  vertegenwoordigen zo het contact met de community. 

Als u hulp nodig heeft of u wilt meer weten stuur dan een mailtje naar onze supportdesk via de onderstaande links. 
Als u specifiek iemand uit het team aanspreekt komt zijn voornaam in het onderwerp van de mail.
